我曾經見過佢只係用一枝鉛筆殺人.... 只係一枝鉛筆

...同我想像既唔同

莊係一個做事專注、講嘢有口齒、意志堅定嘅人。

The fucking nobody!

In a cheap purple suit

一個清醒的癡線佬